Задание:
Вывести список пользователей с которыми велась переписка, если есть и исходящие и входящие сообщения пользователю - объединить.
по клику на пользователя, выводить фото пользователя + переписку с ним. Переписку можно сортировать по дате (старые наверху/старые внизу)

разметку при необходимости можно модифицировать

доп.вопросы (не реализовывать, описать)
- способы ливапдейта
- апдейт на нескольких вкладках